屌你老母1010

有無人用緊呢個垃圾台
岩岩諗住去交錢 遲左幾日
我屌你老母400蚊電話費變撚左8000蚊
上1010個網睇張單佢又唔比我登入 想點撚樣

屌你老母垃圾台

Current Charges 本月收費
Service Charges 服務計劃收費
Capacity Data Package (Prorate) 「用量皇」數據組合 (按比例計) 14/12/17-16/12/17 Free 免費
MTR/Tunnels/Mobile License/Adm Fee 港鐵/隧道/流動電話牌照/行政費 17/11/17-16/12/17 18.00
Early Termination Charge 提早終止服務費 14/12/17 7,497.00
Current Charges Sub-Total 本月收費⼩計 $7,515.00

無話CUT約佢自動幫我CUT係咩事?

唔交電話費咪當你唔用囉